有冇人好想開膠post 但又好驚推走啲正經post?

仲有邊個論壇人流多，啲人又有返咁上下on9
香討啲啊叔成日擺出副食鹽多到腎衰竭咁既廢中嘴面，好冇癮

有不推post功能

咁咪冇人回

咁你可以收皮啦

=.=

好想開post